咬柴左個半月，腳踝下少少位仲緊緊地

如題，d筋緊到好似隨時斷咁
利申好少咬柴

睇牙醫先

拗柴，sor

有冇自己卒鐵打酒？

果陣行到路已經冇卒，依家唔知筋定韌帶硬曬咁

有排未好 等下啦

正常幾奈先好得番？